msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mask-network\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-14 03:06\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"X-Crowdin-Project: mask-network\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 468872\n"
"X-Crowdin-Language: ko\n"
"X-Crowdin-File: /[DimensionDev.Maskbook] develop/packages/plugins/Web3Profile/src/locale/en-US.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 1006\n"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "<0>{0}</0> Followers <1>{1}</1> Following"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/ProfileCard.tsx
msgid "Add Wallet"
msgstr "월렛 추가"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/HandlerDescription.tsx
#: src/SiteAdaptor/components/ProfilePopup.tsx
msgid "Change"
msgstr "변경"

#: src/SiteAdaptor/index.tsx
msgid "Choose and show your Web3 footprints on X."
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/SiteAdaptor/components/ProfileCard.tsx
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Current wallet does not support to interact with Lens protocol."
msgstr "현재 월렛은 Lens protocol과의 상호작용을 지원하지 않습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "Failed to set up Web3 Profile wallets. Please try again."
msgstr "Web3 Profile 월렛의 설정이 실패합니다. 다시 시도하세요."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Firefly"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
#: src/SiteAdaptor/components/Lens/LensList.tsx
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Follow for {0} {1}"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useFollow.ts
msgid "Follow Lens handle"
msgstr "Lens 핸들 팔로우"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
#: src/SiteAdaptor/components/Lens/LensList.tsx
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Lens"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Lens Follow"
msgstr "Lens 팔로우"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Lens Unfollow"
msgstr "Lens 언팔로우"

#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useFollow.ts
#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useUnfollow.ts
msgid "Network error, try again"
msgstr "네트워크 오류입니다. 다시 시도하세요."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "No enough balance to complete follow process."
msgstr "팔로우 진행에 대한 잔액이 부족합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "No verified account found here."
msgstr "확인된 계정이 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Only holding lens handle can follow."
msgstr "Lens 핸들을 보유하는 경우에 팔로우가 가능합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Previous follow transaction is in processing, please wait and try again."
msgstr "이전의 팔로우 트랜잭션이 진행하고 있습니다. 다시 시도 하시길 바랍니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Previous unfollow transaction is in processing, please wait and try again."
msgstr "이전의 언팔로우 트랜잭션이 진행하고 있습니다. 다시 시도 하시길 바랍니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "Save failed"
msgstr "저장 실패"

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "Saved"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "Set up wallet for displaying Web3 footprints and receiving tips on each social media account."
msgstr "Web3 발자국을 표시하고 각 소셜 미디어 계정에 팁을 받을 수 있는 지갑을 설정합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
msgid "Set up Web3 Profile wallets successfully."
msgstr "Web3 Profile 설정 성공"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Switch to Polygon and Follow"
msgstr "Polygon으로 전환하고 팔로우합니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "The current wallet does not hold a lens and cannot follow/unfollow"
msgstr "이 월렛에서 lens가 없어서 팔로우나 언팔로우를 할 수 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "This profile can not be followed."
msgstr "이 프로필을 팔로우할 수 없습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "This user has banned follow function."
msgstr "해당 유저가 팔로우 기능을 취소했습니다."

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Unfollow"
msgstr "언팔로우"

#: src/SiteAdaptor/hooks/Lens/useUnfollow.ts
msgid "Unfollow lens handle"
msgstr "Lens 핸들 언팔로우"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "Unlock {0} {1} and follow"
msgstr "{0}{1} 언락하고 팔로우하기"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/LensList.tsx
msgid "View"
msgstr "살펴보기"

#: src/SiteAdaptor/components/Lens/FollowLensDialog.tsx
msgid "View your profile in firefly"
msgstr ""

#: src/SiteAdaptor/components/Web3ProfileDialog.tsx
#: src/SiteAdaptor/index.tsx
msgid "Web3 Profile"
msgstr "웹3 프로필"

